今次九西投票率比上次高，李卓人贏硬

上次姚松炎係輸投票率
搞到佢既有傘兵光環，又有泛民加持都輸

今次李卓人冇傘兵光環，天氣又差，投票率反而高左
證明泛民出死力谷投票率
可以預計李卓人贏撚硬

一陣有得睇本土蕉土派哭喪，正

立法會九龍西補選，截至下午1時30分，投票率為17.02%，有82894名選民已經投票。

相比今年3月11日的九龍西補選同一時段的投票率，上升0.27個百分點。

0.27

計一計都係多223人
證明左實力大不如前就真

我諗到黃昏李卓人就會告急

港台唔識計數，17.02/16.75 係1.0161，啫係多左1.6％
唔係零點幾咁少

今次選舉既結果就係泛民建制各自歸邊
本土派妄想成為第三勢力？關鍵小數？收皮啦

應該衰過三月

open post pig 俾肥億收買

今次建制真係總動員，行落街一片藍海

泛民都有鐵票

會唔會最後三個D票差唔多
阿基都有鐵票掛

李卓人各大媒體都比人屌緊
一係戥基哥唔抵 一係就撐陳

上次係低調動員打非建制自以為穩陣既區
出黎既票數係已經動員既數字

非建制以為可以泛民主本土通吃，而放軟左手腳
所以今次多左既票，一定係投俾人哥多啲

跌返啦
上次
14:30 97,828 19.99%
今次
14:30 97,404 19.99%
宜家一樣投票率,但其實係少人投左

落雨，不了

落雨搞掂李卓人

最衰都係落雨

天雨導致香港獨立關稅區地位不保

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻